觀塘瑞和街一個單位發生火警 2人不適送院治理！

宇狗放